中信大廈對面 我地集緊人 快過黎！

中信對面 自組緊人 快過黎！

重犀利過紅衛
兵

推

黎緊

推！

Push

。

係金鐘m嚟緊

金鐘咩出口得

PUSH

香港站出 行邊到嚟好

佢哋要搞物資站就由佢搞
記得拍片就得

物資無咗好快可以儲返

比人屌到撤緊去會展方向…

小心安全

撤緊去APA,要多啲人！APA集緊人

推推推

依加幾多人到 出緊黎

三十幾人我地

大家小心唔好送頭
等到聽日就會有好多人！！！

未到

比多小小時間我 960邊到落車好 力寶黎唔黎到

小心 白衫廢中係擺明無理挑釁

演藝學院！我地有四五十人！快！集緊人！

吹到雞我哋成個字頭鏟佢都得

推啊

一切小心

比人係中信撤到去咗演藝！好撚到廢老

仲有邊度集合緊人手，就到

演藝！五十幾人

你on9少陣啦屌

我地演藝抖緊

有無人！

金鍾去緊灣仔

推

有無香港/中環站隊伍集結？

update 演藝抖緊！

集合一齊過去

計翻文革啲後生紅衛兵到依家咪差唔多依個歲數

去緊

行左未？

未 仲喺度！

坐緊905 我係上層影相

師兄我10分鐘後到，
係咪喺演藝等

block

坐屋企睇o既仲o係人?

萬事小心

佢地換件衫出黎 可能係黑底 可能係休班 或者家屬

加上克警可能會選擇性失明同執法

算唔算幫手消耗警力

pish

有無現場手足試下搵議員

有人但入唔到都無用

試下搵幫手開路好過齋企

apa 集人中

咁仲有乜要我地守護 唔撚得

橡膠子彈都唔警警啲牛屎佬？

其實有手足試過入到 有克驚會幫手 運我地入到

係演藝 過黎

夜啲佢班廢老會走
頂住
出緊黎

咩都試下

最緊要唔好送頭

小心黑狗一定安排好唔會拉班垃圾

好快儲返就由人搞？
你d糧下個月又出一次，咁點解唔由我搶你姐？

我地仲係apa

議員都俾人圍俾人打

有冇車手好想去維港睇景

update apa!

5分鐘到

apa 隧道 門口好多人

屌迷失係太古 而且有便衣

演藝隧道 門口坐緊 抖緊

咁起碼政府無得扮睇唔到

後生仔硬食幾野真係無仇報架 之前26歲果位都係

各位三思

演藝學院 隧道 正門 我地抖緊

點樣迫政府扮睇到
你覺得政府會屌鳩今日班廢老係暴徒咩
今日連議員都做唔到乜嘢
去就自己醒水帶白衫換
齊人先好入

幾時出發

今日唔到。目標錯誤

行緊黎 幾點出發

太古有出口落返MTR

唔好主動開拖，保護入面班兄弟

Keep住團火

六點半行？蚊訓

人呢???

有

依家現場係點

差唔多走晒喇
站入面有狗但冇check人身分證
橋有啲人但唔肯定係咪班廢老

利申 在PP消費中

泥緊

up

演藝要人

香港人要識變通
對家可以扮鬼，我地都可以扮鬼

班廢老愈唔識思考，行動愈激進
對我地黎講係好事

大家想像下一班愛黨愛國既人走入人地領事館搞事，會有啲咩後果

push

認住 和豐 旅遊巴
班廢老趕住返屋企架

係大陸請返嚟
玩完直接返上去

幾點出發

而家點 喺邊

佢地成班以前根本就係紅衛兵

岀緊
有索帶有gear驚搜袋

出緊